818 民陣遊行完call大隊入機場

即晚要林奠回應

可以

坐到機場出面都係人

可能民陣遊行比狗反對
迫全世界入晒機場

唔好番政總 唔好圍狗總
去機場

星期五 我訓埋機場

[文宣急入] 無限期三擠救港！擠出個未來

點解8.18冇文宣?

咁不東涌行去機場

遊行入機場應該好撚震撼

民陣有預告

用自己方法入去

要煲大啲喎，街外冇人知，連登都冇人提，小心到時唔夠人

Ok 今晚番去搞文宣

Great idea

行三號入機場

我一定拉大隊入機場

要行幾耐

以後有乜野去機場唔洗去金鐘

就成百萬人行入去乜都唔做坐係度

集合完直接入機場接機

行到去中環
轉機鐵去機場

百萬人坐機場

推！

成日問行完有咩做
今次行完入機場

得48個?

東涌起步入機場?

遊行路線等民陣
我地就行完民陣搵方法入機場

Err... 當我冇講過

屌 星期六就已經要入去啦

我星期日班多d馬入黎

可以喎
推

好似噚晚出埃及記咁

如果真係太多人
真係要諗下東涌行入去

張廢紙預一定唔批

入機場
Full Gear : 枕頭 睡袋 地蓆 內衣褲 浴巾 / 杯麵 水壼 水煲 魚蛋 零食

推

其實唔遠
佔一半行車線應該都ok

好

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推下

喺維港搵個摩西分海

推上熱門！

幫推！

行動post要推上頂！

所以機場嘅接機行動應該由下晝5點到12點，呼籲市民行完入機場抖抖，分批入機場先唔會塞車

行完再入機場好吖！
等班狗自己係街哂！
又可以減少洗義士送頭機會！
真係齊心做又一定會再搞停機場

[緊急分析]法！不！責！眾！

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

全民欣賞香港機場

星期六日多人放假

一定要星期六日搞

渡海泳入去

呢個提議唔錯！

幫手係出面post 洗版

p

有冇最新遍地開花時間表

721 811

中間跑道公路隔離段沙地的確幾有曠野feel

612 721 811

優先俾老人家細路入去涼冷氣

果日行完荃葵青 直入埋岩岩好
不過要轉荃灣公園開始行到青衣

屌 係喎
唔記得荃灣都有

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

歡迎林奠果日一齊搭飛機

支持

我要去機場

好提議 又唔洗比位佢入話我地暴徒啦
行完身水身汗又可以去機場涼下冷氣

荃不如讓路 去曬港島大遊行啦

幾年前由東涌行去機場唔使半個鐘

721811

點讓
係葵芳站放催淚彈
荃灣手足日日俾班藍衫打

811

818 遊行 終極assemble

817 都要機場啦

荃灣手足真係連返屋企都要擔心無啦啦俾人打

721

811

pish

荃轉左做825啦

唔錯 同佢死過

遊咩行丫直入機場涼冷氣啦

一係遊行,一係機場
兩邊都去人分散晒反而冇咁大效果

見到
支持

遊行完去呀

我會call人入黎
唔洗留位比我地

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

唔係倒米,但有幾多人有體力行兩邊?
又如何將幾十萬甚至過百萬人短時間內(~3個鐘)運去機場?
倒不如一日遊行一日機場仲實際

是咁的
剛剛睇到一個POST
路透社：林奠一出聲，恆指就下跌了

就諗起其實民間記者會一出, 恆指即反彈
即刻諗住用小畫家做文宣圖先

點知比我發現啲咁野

無獨有偶，兩個大瀉都係機場受阻先出現
但上次因為美國8.5 同時宣佈加關稅，而令大家覺得呢一瀉係美國因素

尋日點解美國開巿，港股突然跌咗200點呢?
今日一開市, 又斷崖式急瀉?

大家睇到重點未？

平民都做到! 唔駛靠大鱷, 唔駛靠有錢佬, 唔駛出解放軍

If we burn , you burn with us!

P 牌仔今日出唔到PO
唔該幫手出PO

呢2日會整理交通

咁不如早d遊行

G 拎

核彈都唔割 入機場